係雞係公廁

雖然有時聽到女人係雞係公廁覺得好un耳
但身邊啲人係咁派帽
都未有報應
我知我咁諗好衰
但咁樣對啲對感情認真既人公平咩
有啲女人係撚咁派帽 但又唔係靚 格又臭 啲仔都死心塌地 桃花一籮籮 發生咩事

Push

你都係想講你無仔姐

雞

唔係靚=至少正常樣
格又臭=對住男人唔係咁
完

我有男朋友 但成日都會驚佢俾人勾走

臭雞

有時都想知男人識唔識分臭雞 識啲人 有仔都照同出面啲人扑野 但啲男人都係搶住幫佢埋單

我識條女話條仔帶佢去食麥記譚仔果啲會閪面 我諗對住男人都係咁